日日係屋企無野做

樓豬有錢到唔洗做

你無得wfh 慘

老雞有無上深圳叫雞

你個度請唔請人

上次門口有個寫住小馬bb我走左

你有咩技術先

你無錢

屌那媽 買口罩買𠹌左成千蚊

心痛了

有口罩

食炒價

老雞咁𠹌得閒
係咪做緊保安

WFH都all in 口罩

唔係日日wfh

做緊hall g你黎唔黎

估到你做咩了

點會估到講黎聽下

真係好

仲唔係HR

窮了

唔係傻閪

你全盛時期一日八個post做咩而家搞成咁

講中哂唔認